[SPUNK] Apink討論區(31) 今生是第一次見到咁靚既it狗

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

留名睇普美

留名

低質飯留名

夏榮個奴隸上線囉

新飯留名

舊飯留名

係台灣場第一次見到apink好感動

好耐無試過1頁留名

你最多都係芯姐

post霸幾時回歸

新post留名

留名
期待周偶

TSKS精校720P版應答吧1997
E01-E14

E15-E16

普美新劇(今生是第一次)

睇唔慣簡中? VIUTV 都有上
有繁中啊, 請移玉步至Viu(考睇字幕能力的Viu )

留明

想知邊到仲有得買個件五期風褸

邊到買到熊貓燈

新PO留名

Apink Cafe 新公告: (鳩譯)
안녕하세요. 플랜에이 팬클럽 담당자입니다.
(大家好. 我係Plan A Fan Club 負責人.)

팬 여러분들의 많은 사랑과 응원 속에서 다양한 활동을 하고 있는 ‘Apink’.
(全靠粉絲的愛跟應援, 而能夠在各方面活動的Apink.)

이른 새벽 혹은 늦은 밤일지라도
(無論早或晚)
언제나 먼 길을 달려와 응원해주시는 팬 여러분 덕분에 멤버들은 많은 힘을 얻고 있습니다.
(全靠各方粉絲的應援, 成員才能獲得很多的力量.)

그러나 최근 출퇴근, 입출국 시 응원 및 배웅해주고자 하시는 분들이 늘어남에 따라
(可是最近上下班, 出入境時陪行人數增加而引致)
크고 작은 사고가 잦게 일어나고 사생활 장소에 방문하여
(大或小的事故常常發生. 加上因為追蹤私生活而引致)
많은 분들에게 피해가 가는 경우가 발생하고 있습니다.
(很多人受到影響.)

출퇴근 길은 유동 차량이 많아 팬 여러분들이 위험에 노출되기 쉬우며,
(由於上下班的路有很多車輛行駛, 引致粉絲容易遇到意外,)
방송국, 공항과 같은 공공장소에 많은 분들이 몰려 멤버들의 이동 동선을 막거나 서로를 밀칠 경우
(而在電視台/放送局,機場等公共場所 亦有成員之外的人, 容易會阻礙或撞到其他使用者.)
Apink와 팬 여러분뿐만 아니라 공공장소를 이용하는 일반인 분들의 안전까지 위협받게 됩니다.
(這樣會威脅到Apink及粉絲以外的一般人的安全.)

이에 여러분들께 사생활 침해, 출퇴근길 및 공공시설 이용 시 주의사항 등 몇 가지 안내 드리오니 협조 부탁 드립니다.
(所以以下會列出幾項有關私生活侵害, 上下班路上及公共場所使用時, 希望各位能注意的地方.)

* 아티스트 사생활 장소 방문 불가
(不可追蹤藝人的私生活)
숙소, 연습실, 사옥, 헤어/메이크업 샵, 출입금지 된 주차장 등 사생활에 포함된 모든 장소는 방문이 불가합니다.
(包括: 宿舍, 練習室, 公司, 髮型屋/化妝室, 出入禁止的停車場)
아티스트 피해 및 팬클럽 내 분란을 야기시키는 행위를 한 자는 아티스트 사생활 침해자로 여기며, 해당자는 현장 적발시 경고 조치 또는 수위에 따라 징계 조치 됩니다.
(若被發現違反以上規定的人會即場給予警告, 而守衛亦會給予懲罰)

* 면세 구역 및 보안통과구역과 수화물 수취구역을 포함한 출입국장 내,
비행기 내부에서의 모든 사진 및 동영상 촬영 일체 불가합니다.
(免稅區域: 安檢區, 收取行李區等出入國場內, 飛機內部等場所皆不可拍攝或錄影.)

기록은 출입국장 외부지역에서만 남겨 주세요.
(請在出入國場所外部才進行拍攝或錄影.)

* 도로 아래로 내려오지 말아주세요. 차는 도로에, 사람은 인도에.
(請勿走出馬路, 車行道路, 人行行人路)
사람은 차를 이길 수 없으니, 여러분들의 안전을 위해 꼭 인도 위에서 배웅해 주세요.
(人不能勝車, 所以各位請從行人路陪行)

* 장소 미공개 스케줄 방문 자제
(追蹤未公開行桯的場所時請自制)
스케줄에 기재되지 않은 미공개 스케줄에 방문하는 것을 자제해주세요.
(追蹤未公開行桯的場所時請自制)
비공개 행사, 드라마 촬영장 그리고 Vlive 생중계 등의 장소로 방문하는 것은
갑작스레 몰린 인파로 해당 장소에 피해를 끼치는 행동입니다.
(這是為了防止意外在非公開的活動, 戲劇拍攝場所 以及Vlive 生放送等突然人山人海的場所發生)

위 협조 사항을 지켜주시지 않을 경우, 경고 조치 및 수위에 따라 징계조치가 이루어지며
(若被發現違反以上規定的人會即場給予警告, 而守衛亦會給予懲罰)
추후 공개방송 참여에 불이익을 받을 수 있습니다.
(而及後在參與公開放送活動時會受到次一級的待遇)

팬 여러분들의 행동 하나가 타인에게는 Apink의 모습으로 기억 될 수 있습니다.
(粉絲的一個行為都會改變Apink在他人心中的形象.)
모두에게 열려있는 공공시설 이용 시 가장 최우선으로 질서와 안전 유의 부탁 드립니다.
(各位在使用公共設施時請最優先考慮秩序及留意安全.)
팬 여러분들의 많은 협조 부탁 드립니다.
(請各位粉絲多多協助.)
감사합니다.
(謝謝.)

韓文大神

慢過/t

明哂, 感激韓文大神

新po留名

夏榮愛世人 我愛夏榮

收到哂，謝韓文大神

想要風褸

送埋個人得唔得

珠女

淨要個人唔要風褸得唔得

[/quote]
TSKS精校720P版應答吧1997
E01-E14

E15-E16
[/quote]
留名
THX十月巴

留個名

我有買多喎清

今次台場周邊好似好多咁
完場都重好似有呢件野賣

比佢個紅字LIMITED! 呃左
開賣前勁緊張買唔到

反而港場就唔賣呢件

周偶直播
娜恩南珠夏榮

完 又要等下集

Apink世界第一

拒絕芯熊貓 由我做起

幾時有叢林睇…

6波

清 放唔放？

如果放係香港
一定掃哂

仲有無

好似10月27

但係香港一定無咁平

預計今晚有熟肉...

無普美的集數 飛住睇

風褸我仲有一件
tg: soliderofsne

冇做五期會員咩清？

好正呀
雖然有啲delay 謝十月

27號

生肉

何進小鮮肉

🍆🍆🍆🍆

放工睇完第二集
除左無普美之外都唔錯睇得過
個女主角有d似tvb個香香公主

咁多個主角我都淨係識女主
佢之前同李光洙拍心裡的聲音 好搞笑

當劇咁追，有6波之一係劇入面唔好睇都覺得好睇啦個劇情 不過我就唔急，想出晒先睇

周偶有apink 真係覺得好鬼正。再加埋呢兩個主持

神經病普美真係好正

反而我唔識個女主... 反而d配角識

等睇周偶

酒粒大神

周偶已出

肥波真係好cute

唔係掛 似咩

唔似 女主角幾討好

9周年真係又係Highlight

覺得佢對眼好似智妍

套野其實都可以 但主要都係想睇普美

周偶轉左微云下載, 慢到嘔電... 百度云又升級... WTF?

一個有QQ VIP都無用的垃圾

掛大陸vpn 就會快

掛大陸VPN 我掛緊GAME 大陸IP上唔到

等我搵負責人睇下有無百度雲先

我都唔覺似 不過聽講唔止一個人話似

咁到俾佢諗到可以咁玩 笑左好正

等陣拎返夏榮娜恩南珠講既野比佢地睇就

好正

到最后都係頂唔順, 走去搵破解版

周偶 2017-10-11

夏榮

無喇無喇 蝦番到宿舍要跪幾耐雞爪
一次過燒晒3個

忙內

蝦越黎越冇大冇細

瓏瓏會唔會又叫佢忙內大人

佢地係台上面望落黎一定好靚

佢地嗰時有話好靚架

171009 <名單公開> 以光速償還債務的明星 第6位 鄭恩地cut

孝女恩地

瓏特勒不再

大膽到

恩地哥都柔弱

會唔會返到去比恩地毒打

仲有 普 瓏 都食過 夜竹

呢度好笑, 係夏榮先夠膽, 我又諗起平語時間

返到去俾普美踢

早晨

普美下側踢連男人都企唔穩 夏榮俾佢踢會唔會即刻入廠⻣折

跆拳道3段黑帶

收埋佢部電腦仲慘過打佢

唔比佢打機

難怪地媽一定要佢嗌unnie, 果然知女莫若母

早

鎖左蝦翁部電腦等佢以後唔敢亂講野

改埋日期

篇新聞

痴線高質

癡線

再求普美綜藝

佢應該係問緊1004果套Albatross

Yes

新飯留名
啱啱睇完台北場

台場大神

話說個場淨係租左2樓休息室同1樓場館果層畀佢地，走廊後樓梯冇得封。我潛入2樓開左後樓梯門見到佢地坐喺入面 雖然得一秒但好開心。

真普

呢個好似唔係好事
私生

雖然係開心 諗起港場

知道喇 冇下次

明明果日安檢做到咁嚴，但係又可以咁易去到後台

同上面果幾張差咁遠

假

呃我唔到嘅

呢個主辦真係好垃圾

至少好過港場?

唔覺
連袋都唔俾人帶 話就話安全d
但係會唔會太唔人道

有透明袋比你 有幾唔人道?
你個明星出親SHOW就比人話放炸彈
你會唔會唔嚴?

有得懶邊個唔想懶，唔通台場主辦要求做多啲嘢咩，咁要諗下台場前兩星期係香港發生咩事，點解入晒場都仲要等安檢

台場最差係冷氣太細姐，如果去返上次個場會好好多

今次台場算係咁啦
安檢個到佢都係掃下身望下袋，有水就叫你企開D飲一啖先入去。
其實都算快，30秒都唔洗。
入面又唔算好鬼熱(起馬我High足全場都無乜點流汗)

周偶下星期先正式有APINK?

今集5分鐘都冇

其實香港仲慢， scan 張飛，戴手帶，check bag，再過金屬探測器，唔帶袋係煩啲，但acceptable, 上次個場斜上去，點都唔驚俾人遮到

某某團成25分鐘

計埋上集7分鐘
半粒鐘

都未玩Game
不過比咁多割柒真係 睇EXID重搞笑

咪係囉
EXID搞笑咁多 englishing

我飛住咁睇，點知飛到最後10min先見到apink

1080p的普美新劇完全下載唔到, 1080p的計劃泡湯了

我720P + 外掛中字 算

其實係唔知點解得呢套唔得, 其他同期劇都可以下載到

應該係用個咁既場又唔搵保安守好
如果真係有別有用心既私心飯同攪六波既csl就大拎獲

係, 如果真係有呢種人, 未開場已經出左事
入場安檢點樣嚴都冇用 去休息室條路都冇人把關....

講開台場透明袋
佢派個袋細撚到
塞完枝燈都冇哂位
個日仲間唔中落雨
我支縮骨遮都擺唔落

寄存好過啦 成場幾多個膠袋

點解Aaa投票app投入唔到fb

睡前一推

咁靚真係唔係咁好 以後睇其他女仔睇唔上眼

珠女嘅女人味爆發

越嚟越靚

一開始真係唔覺
點算要做團飯了

唔覺啲咩 珠珠一向都係世界級呀

我錯啦 我認我一開始淨係望住娜恩忽略左其他五位女神

你咁講咩意思

有冇人覺得娜恩有啲慘
台上其他隊員傾計好少叫佢一齊講
佢自己又唔會插嘴好靜咁坐埋一邊
唔知佢會唔會覺得好悶

女神性格係咁
靜到喊

本身就呆開
如果講緊台場既話
佢仲要係病緊

好似話一講到食嘅話題
女神就會有嘢講

咁靚都可以忽略

細路仔唔識世界

做番團飯 冇事冇事

good morning spunks

呢排放假成日睇以前mrchu live
發覺恩地以前睇落可愛好多
而家只係留意到佢個口好大
雖然以前都大口 而家仲明顯左
唔知係咪瘦左定個唇妝太紅

不過依然咁鐘意恩地b

而家真係太瘦，笑眼都無以前咁勁，上年only one 或者cause you're my star 都好似無咁嚴重

恩地瘦得黎有肌肉
女人味仲越黎越重

之前肥嘟嘟可愛
而家做gym好有女人味

放開個女仔

麻煩縮開隻手吖

唔好又 啊今次
上次已經俾647搞到激鬼氣

男友視覺

好矮

重要矮智孝姐半個頭

痴線變咗小矮人

好明顯凹咗落去

企光洙隔離好難唔變小矮人

好細粒

恩地肥返啲就好
唔好再減

普美都係啦，唔該食返1日10餐同隊返幾個部隊鍋，舊時塊面圓圓地先得意

左右兩個都咁高

細細粒

靚到

我黑瓏

唔係矮 係小鳥依人

男人死開啦

瓏瓏新劇？

如果日日都有女神接放工

Yes
月尾有得睇

同室友夏榮私下一齊就會癲好似係
係酒店跳舞果次v app正到

水瓶座妹子 外冷內熱

瓏瓏真係成個住家好女人咁

好得意

斬！！！

呢種對望真係不得了

接放工 令我 諗起 三分鐘女友 的娜恩

嗚呀

瓏媽媽

張相出自邊度

終於見到Apink巴士

有冇人同我一樣睇娜恩輯我結睇到好心痛

【Twitter】171013 推特更新#朴初瓏# 相關1P
未知日期[允悲]推主的配文是<浪漫特別法>第一次見面的時候？ ？ ？

我結同埋擔正做主角既劇不嬲唔睇
眼不見為淨

女神值得一睇 見證佢性格既轉變
普美就可以當笑片睇

agger 唔想睇佢同人咀到啜啜聲

我睇唔到睇唔到
乜都睇唔到

瓏瓏第三張真係殺死人

我發覺我真係睇唔落去

娜恩套四騎士

唔好再quote張gif唔該

d相

Five cb之前恩地上happy together宣傳
劉大神話恩地個口好似大左
恩地都話係 話係瘦左所以塊面冇左肉 顯得口大

其實我覺得nonono時期佢地已經減左好多 已經啱啱好

而家想恩地肥都難，成日做gym，演歌果時塊面仲有啲肉，笑起上黎真係好幸福同治癒

想當年套我結都搞到滿城風雨

咬唇

：講緊我？

好想meet女神個臉豬登

呢個 睇左

只能說 光洙 識貨

係呀，你好。你係希望天空入面個笑容都好治癒呀。

光洙好有個種漁翁撒網但撒唔到既感覺

新人留名

一大堆假普美既相

Feel到娜恩係有心動過

恩地同光洙真係好似幾fd下

唔睇咪冇事囉
做咩咁傻豬要去睇

扮出嚟架！

今晚1150又有蝦翁打機

呢個打機節目幾好睇其實
加上有蝦翁

睇到我心都碎

原來巴打po咗

哇 得意到呢

不要太認真

點解要俾我睇到

hi巴打

普美可以上4次咁多

Hello~~

慒娜

係囉
好想睇其他成員上
南珠 夏榮 佢地上多啲

珠女同初瓏都好似未上過

珠女上應該都會幾好笑

珠珠綜藝感十分

覺得南珠做綜藝都幾帶到氣氛
公司多啲安排佢上多啲鏡 多啲人識就好

幾時到瓏瓏上rm啊

睇你點計上過
姐姐line試過上去幫手做一個mission

Gary 失蹤果次

得幫手拆禮物

最尾搵到吉嘅拼圖

望真啲發覺夏翁塊面好尖個頭好細
係唔太自然既感覺
btw個個都好瘦阿
快快長返啲肉

未試過全員一齊上去做嘉賓玩 剩係試過紙片大賽客串做分隊 跳nonono同mr chu
瓏珠未上過 普美恩地娜恩夏榮都上過
尤其恩地娜恩2個一齊上個集 同gary組garypink

唔算尖啦。隔離團有位成員仲尖啦

綜藝普

其實apink 綜藝ok ，但佢地要熟先放得開
就算普美上 rm都唔係太放得開

上次瓏美去個個歷史之旅(慶州？)
瓏都好少講野，普美就好少少

相反，同熟個d 就全部都好放得開
(週偶就超正 )

普美做綜藝叻 但係本身個人唔算social
恩地就真係人緣好加夠晒social

簡單來講。唔熟普美就假普美
一同佢Fd就變真普美

不能同意更多

我諗年頭果次running man係睇中波美食野個福相

成集高潮位反而就係波美隊搭車捉手仔果段

宜家唔再有名牌戰之餘 仲要無左gary條love line 差好遠呀…

各位巴絲都好眼力波美放唔開 講野少又小心 明明周偶都唔得咁既

至於蝦翁孫女神果期都還好 蝦翁唔知係劇本定真心

因為蝦翁上節目講錯野好多次 睇完要抺汗
不過絕對有綜藝效果

孫女神自體發光 如果可以積極少少發言就肯定更多鏡頭

恩地唔怕生
身為毒撚好提子

岩岩睇完遊戲樂樂 蝦專門狙擊希大
辣著好多火頭

就係比呢個時期嘅初瓏迷住左

apink news 草靚先係全盛時期

講到草靚 要追溯到同劉一博一齊果陣

好懷念佢地nonono mrchu可愛樣
而家太瘦 有啲肉健康哦

蝦翁係咁問會唔會換隊友

所以一集就比人DQ 左

佢真係好唔想同王鼻子一組

第一次上 點都唔會想同最廢果個一組

睇rm po話唔應該咁分

早晨
仲有半日捱

蝦想唔想同王鼻一隊我就唔敢講
但係唔多唔少都係為左綜藝效果既
蝦係咁講轉隊 成功搶左唔少鏡頭

如果唔講真係成集都冇乜機會見到蝦

佢無端端爆一句出黎真係好好笑

佢玩第一隻game出術都好反轉好搞笑

娜恩掛著係到食蝦餅先搞笑

其實蝦翁既搞笑路線係咁 有時佢都係特登咁同d 姐姐講野

仲要食得勁開心 真係觀光mode好正

之前有巴打話娜恩冇野講好慘
其實成員們好多時都會特登問佢野/叫佢做總結
只係有時為左台上氣氛要順住個勢

好多次訪問講真心話 成員都話希望娜恩可以多啲表達自己
就知佢地全部都有為對方著想 有福同享果種人黎

有次音放娜恩同蝦翁唔夠位企左落後排
瓏瓏同恩地寧願自己換後啲都要拉番佢地上前

齊蔭瓏呀
女仔齊陰無得輸

睇得出你既取向

唔明你講乜
專一齊蔭偽忙內瓏

邊度有得睇普美打工綜藝 仲未睇

仲未有中字版本

有冇韓文勁的大大?
有文本 軸壓制我可以一手包辦...

無咩版權想做呢套

輕輕一推

佢食蝦餅嗰段真係勁得意

點解呢套咁耐都未有

地哥好鍾意mix埋啲答案

趁聽日星期日打左一陣
點知打左三個鐘先打到7分鐘
十月巴我對你唔住喇，但係睇黎真係有排攪

加油巴打
唔該

此女子難捉摸。

假普真係好得意
心甘情願被人呃

蝦翁都係

汪

女神mode

我主人咁靚都有人唔識欣賞

想睇 但係冇中字

珠女淡妝好靚

條裙個邊位怪怪地

我覺得6波淡妝最靚

吳夏榮，14歲

韓國人

JJ老婆

恩地病左

又係感冒 一個接一個

初瓏 -> 南珠 -> 娜恩 -> 恩地
淨低兩個一個成日打機唔夠訓一個成日周街亂食野小心D呀

初瓏珠女同女神好似同一間屋，會唔會互相傳染

唔係瓏珠普同一間屋咩

上面個二選一無左娜恩......

瓏普珠上層
地娜蝦下層

娜係咪日日睇住佢兩個打機

下層係媽媽式管教
有個好乖嘅家姐，同一個沉迷打機嘅細妹

娜恩去咗邊

好痛

光洙果樣真係好樣衰

次次上去都係食嘢同埋踢人

謝

終於等到喇

被邀請上去踢人

已開sbs等睇live

Running Man直播

真係好痛

個男嘉賓越望越熟口面
先發現原來係恩地套Trot 戀人既拍擋

無端端Game都未開始玩就踢人

做廿分鐘重點就係普美踢三個人

我願意俾肥波踢

同埋光洙飲醉打俾普美, 仲要係視頻通話

慢慢黎 唔緊要

我地唔急, 套劇仲有成3個月播

今集RM仲悶過女神果集

可能有中字會好啲呢

sorry, 唔記得左粉細
雖然無講內容

Bomi出左局

Btw佢d表情 好正

咁快劇透 雖然成集都唔係好關佢事

屌你屎忽錐錐..等比我處罰

多謝上面位巴打劇透

搞咁耐我都唔記得左仲有佢

睇到都痛

打工綜藝
普美又話要生好多仔 至少三個以上

未睇

我冇問題

關你咩事
關我事

全部都唔關事
打和啦

3個普美既仔女可以有幾嘈

肥波IG Live又係食野

我瓏

蝦個手勢

蝦翁真係愈黎愈大膽

仙氣瓏

親媽站真係親媽站

但係呢張又一樣高

娜蝦好似企後左半步

明明佢係掛住恩地 都比你地講成咁

因為夏榮呢排經常挑戰姐姐

邊有咁矮呀

岩岩普美ig live提起香港熊貓
聽到d唔聽到d，中間有句講得太快
淨係聽到最尾佢話：唔係fan meeting，係concert，雖然係秘密，但係好難忘
有冇大神聽到中間個句講咩？

Link（20:40開始）：

劇透個位弱智？

又要搵番remember時期果張腦補高度相

女神

明明恩地,肥波同初瓏係差唔多高, 但係下面果節差咁遠

呢張相應該要係fan sign/fan club fm比佢地睇
送張比吳夏榮大聲恥笑姐姐

rm 普美 17-10-15

我珠點解可以咁靚

聽到有把應援聲好搞笑

娜恩今日件衫好靚

正 有野睇

珠珠

高清娜恩

唔該哂十月巴

唔該

瓏家軍既我最近好迷珠 點算

唔該巴打 終於唔洗受廣告既纏繞

nonono最後個part夏榮跳錯左之後 娜榮珠個反應好搞笑

其實好似全部都跳錯哂

七張瓏珠相有神龍

仲有6分鐘個陣普美

見到普美就好想笑

笑到gap gap聲
nonono果part真係各有各跳

我以為睇緊周偶random dance

食野個樣超正

good morning spunk

酒笠早晨

琴日娜恩件衫係咪瓏瓏港場concert果件

唔係掛
睇返係似姐 唔會慳到咁呀

唔出奇

普美呢排都係白恤衫襯碎花裙

夏榮個件係咪娜恩港場個件

多謝巴打

其實唔係成日都咁架咩

Plan A話就黎無錢啦 你地班熊貓快D課多D金爆日碟幫補下

想問普美套打工綜藝有冇其他網睇到
我睇b站好lag

咁黎緊日專要ready

銀包沒了

B站好順 或者緩存完睇

有中宇啦？

緩成個鐘得幾分鐘睇

金髮瓏一樣無敵

琴日睇先都以為係
突登搵返D相先見到原來唔同

咁夏榮同港場娜恩果件有無分別

好假既肥波

瓏瓏ig條片靚到

隊長

靚到要cap呀

靚到發光就係呢種喇

今生最美既30秒

今集runningman好好睇 肥波都好多鏡頭好活躍

綜藝波

踢到D人瞓低曬

終於有軍糧

一個月派一次糧

新成員

係氣質

琴晚睇完啲相都覺得好似一樣

瓏瓏今日瘋狂派軍糧

我瓏ig又post左相

呢張

瓏家軍出糧日

畫家瓏 取向狙擊

嘟咀

瓏瓏心情好好咁

"帶上小裝飾出去玩 有個漂亮的帽子就試戴了一下😛大家請好好地享用晚餐!"

難得出去玩 梗係開心

[img]網址 [/img]

今日咩日子 個個派糧

蝦翁派糧

瓏瓏去拍拖拖

被子外面很危險 幾個月唔出街既宅女初瓏終於出去玩

好似比卡比

真係好正

細路女第一次自己去買衫
要影相留念

有冇巴打知道d集有冇出中字？

今集反轉到真係估佢唔到

vlive有中字

自從首站執左之後依家得番珠女站有做中字

v apps有auto中字

撞左白瓏車

魚蛋巴

原來執左

唔該兩位巴打

尹普美吧都有做中字既....

冇左首站真係

又無普美鏡頭... yo!

無普美有D想罷睇了 個故事又同結衣果套差唔多

劇情真係似, 我睇結衣bb唔好

btw 睇預告, 聽日又唔似有普美出現

睇黎可以就咁睇頭尾兩集

可能中間會出現, 但睇黎呢3集都係講佢地點樣進展無返過it狗工作室

百厭(變)娜恩

之前好似有巴打話呢集仲悶過娜個集
頭先睇完唔錯喎 後面真係睇到起雞皮

琴日先睇返兩集 本身仲等緊聽晚更新

首站有出喎

求期拍條片都拍到好似海報咁
瓏瓏真係

好靚

娜恩啊～

好有feel

New Face

Good Morning

真 • 肥波

一講完首站就出左中字

韓國雪碧包裝係咪有娜恩既呢

首站就好似喪屍咁 打緊都唔死

推下po

真假普都咁正

夏榮都玩泥膠

靚呀

課金了

難得日專整得咁靚

好期待

個妝化到好似假瓏

日專不嬲靚
就係咁先最呃錢

但靚到咁真係唔買唔得

初回A成日送埋D唔等洗既野 又貴
訂左初回B

後面真係反反轉 好刺激

呢張係邊到搵

a同b唔同封面

娜恩素顏樣

清純女神

Mini 未有得訂

普美第三集已上傳

btw 繼續無普美

個feel好正
子彈已備

只想日專多幾首歌, 次次都係1首歌+1個demo淨音樂 買唔落手

日專係多幾首歌, 但就好貴

冇晒心機睇

今晚終於有普美

出左十幾秒

日文歌我都係聽一兩次
買專都係支持同貪佢靚 不過堅貴

日單其實買個人封都ok既 你當買小卡
日專就真係那脷

都唔係呀 summer time同motto go go幾好聽呀

多兩首歌同一價錢都會值回票價, 1首卡通片歌就...

很好, 姐係暫時只需睇第1,4集... 中間劇情腦補即可(可參考結衣bb個套)

這個總結我覺得係90分

byebye都唔錯
即刻諗起brand new day
同埋首papipopipon

日專都係一隻B一隻C算

我買日單都係為咗儲個人封，d歌好少聽

My first love, bye bye同summer time都好正

想問下上次V live有得睇返未？

唉 CH+
等更新等到下世 就到期啦又

已經到左期 今個禮拜好似會有 Put Your Hands Up第三集 又係課金時間

good morning

為左就瓏瓏高度 唔知佢地斬左幾多寸

ptt有飯表示香港個live終於交左比委員會審批

極速增高大法

即係有排等

買

次次影相都要企凳

假瘦波

隨身攜帶矮櫈一張

好想做佢張凳

夏榮召喚

割愛
有無巴打想收留呢本photobook

Me

Tg: @chorong33

慢咗 有冇可能排到隊

慢左一步

你要睇下巴打肯唔肯放手

想問下呢到有幾多巴絲有去港場演唱會

好多

大家覺得港場待遇其實點？
我第一次去 所以覺得幾正

娜恩真係好靚

我都覺

Apink係到唔會唔正 可惜嘅係delay左

唔知今次會唔會有diary睇呢

番工唔記得左睇周偶

放炸彈條pk

我講返俾你聽

上次拍左港場
今次應該會拍台場/泰場

Same here

Sad

真係好想知佢哋覺得香港點

呢個女仔都好靚
唔知邊個嚟

有冇巴打知5期會員啲野幾時出貨

瓏瓏第一次同朋友出國旅行就嚟香港
你話呢

數劇分析員

佢淨係 中意 著 粉紅色裙

眼鏡波好少見

係 6個裡面眼鏡波真係最少

能夠駕馭粉紅色嘅人

要佢呢種膚色嘅tone先可以carry到

睇完港場鍾意咗apink嘅新飯留名
想問下係咪每年只招收一次官方會員？

今朝南區仲見到apink演唱會廣告巴士

係呀 五期(最新個期)已經結束左啦

我都等緊下期

好眼訓, 岩岩放學...
第4集已上傳, 地址請參考第一頁

周偶2017-10-18 娜夏南

十月巴

Apink太短 K.will同highlight都幾好笑

上集都出左一陣既

兩集加埋唔夠廿分鐘

BTW 幸福女神

仲要分開兩集呃我地睇
不過好笑就得

表情王

女團包袱：404not found

想問下你地係自己搞定揾hkag搞？ 送個啲野送唔送去香港？

唔關Hkag事。要搵代購/自己搞

巴絲有冇相熟既代購介紹

為左睇Apink差啲俾人捉電話

從來都冇女團包袱, 你睇肥波就知

我就用Kpopgather. 不過PlanA好廢

等緊下期揮手

恩地今朝IG Live

娜恩今年又做東國大學大使

fashion既野真係唔識咁多

仆街捉撚到條友未
東國大收爆炸電話

又黎

謝你咁夜放學都幫手放上來

屌

收手啦仆街

韓警可唔可以給力

一睇就知廢啦, 搞左幾次都重未捉到

女神乜都carry到

屌佢老味

垃圾韓狗

幅畫做乜

好傳神 將個包包面完美表現出黎

肥波指住個南瓜話係娜恩

痴線架

南珠vlive

最怕條友玩狼來了，搞到警察同plan a少左戒心

日日都係到loop 番923 演唱會同 showtime 既片

女神mode全開

恩地抽水

韓國 d 差佬 好廢
咁耐 都未拉到條 仆街

Gorgeous

時裝達人

女神真係成日著貼身衫

fashion既完成就係樣子

瓏瓏再次表示蝦翁係忙內大人

無咁既事，地哥通常抽女神同夏榮既

驚佢哋心理壓力太大

都係iu攞ga啦

heize個勢都好勁

最老果個話自己事實上我最年輕 聽落都覺得慘

明明瓏瓏係忙內

岩岩好見到就下載埋先訓.
唔洗咁客氣架呢

heize個首真係好聽

佢既最長係咪指最年長

一定係講緊對腳最長

女神好可愛呀

第二張

有d似14果陣 又後生左

仙女下凡

巴打 有無埋其他member既翻譯

Vlive 終於出左Y.O個 replay

暫時淨係見到瓏瓏同普美

瓏瓏去fashion week個look

聽日5點仲有put your hands up第3集

娜恩版

每天起床第一件事係確認臉浮腫程度
比普美更活潑

留意返蝦翁繼續排左係第一

第7同第8 正是小弟既心聲

仲有最後

點睇啲身高都係報大數

喜歡的成員竟然冇蝦翁

普美輕過娜恩

覺得娜恩好似報細左喎

唔好咁大差異嘛

蝦翁:180

娜恩應該同夏榮差唔多高

佢地兩個應該過170

我估應有172, 173到

咁咪差成10cm

搵到恩地版

其實10cm係好少，應該一個額頭多少少

第6 女人地

今年媽媽 我覺得有機會爆冷

娜恩果個最尾果樣姐係點解
攞埋字典出黎都睇唔明

Mama 係邊度投票？？

想睇埋珠同蝦

珠淨係搵到冇翻譯版
蝦翁直頭搵唔到

但佢官網話個server down左 未投得

未有人翻譯
呢到有冇人識韓文

竟然係日輯

唔識韓文
但見到夏翁第2題只答左 呢？

岩岩有人譯珠女

話唔定係因為又高左

沒一個有耐性

呢個Twitter page有曬所有人既英文翻譯

呢個真係笑左，平時都無耐性，減肥或者等食飯果時應該好恐怖

酒笠巴早晨

故障的電池

即係咩意思?

哈翁越嚟越大膽
送對增高鞋比姐姐著

白瓏巴早

唔知咩黎但好靚好想買

日本出道三週年寫真集跟個張隨機相

指明邊3個

好大膽

有冇巴打有日本FC可以幫手訂本寫真

唔係真係錫左落去呀嘛

唔係真嫁！！！幻覺黎既姐嚇我唔到既

咩事

孫娜恩方面相關人員表示：「本次恐嚇裝置炸彈的嫌犯和過去不斷恐嚇Apink的嫌犯為同一人，目前確認該恐嚇犯居住海外，身份也已掌握，我方也向國際刑警組織提出了協助羈押的申請。」

終於搵到

三個月前都係咁講

晏爹爹爹爹爹

唔好呀

晨早睇到嚇到個人醒哂

個個都覺得i don't know最有紀念性

娜恩唔覺喎
擊掌果陣娜恩都係高我少少（利申166 ），仲要著左高踭鞋，夏榮就一定起碼170

唔好啊
between 有無link

瓏瓏ig好似有 不過係naver，即係生肉

條link好似死咗

新日單通常盤

本身見到我瓏同聽到把聲好開心
一睇到最後嚇到成個人彈起

真係死左
我等熟肉出算

真係死左
我等熟肉出算[/quote]
樓上po咗啦

呢類劇情一定係臨錫到果下比其他野停左
嚇我唔到既

Ching 心水清

瓏呀
男人

你幫我睇下係唔係 睇完話畀我知

蝦翁果套係假鍚 快d睇

唔撚係喎

真係錫左

...

今日到恩地去fashion week

瘦左好多

長身恩地

繼續吹

一拍戲就即刻瘦

蝦翁個套叫咩名?

個樣仲好攰咁

please find her

any link?

P 圖？

假到呢

反正我就唔信

佢笑得牽強到，成個人落晒形咁，fashion week 就咪去啦

個額頭。好明顯啦
反正我不信

唔準錫我瓏

姐係冇事架啦

今日又有。。。。

想玩到幾時

Put Your Hands Up EP3

去到釜山都唔放過

條友都幾無聊架喎

係珠女呀

說好的FBI呢

又話鎖定目標，咁又唔捉人，得個講字

又出糧

瓏瓏

唉 都唔知睇唔睇好

瓏瓏今日好靚呀

有邊日係唔靚

平時好少露鎖骨

女人味爆發

今次初瓏拍劇有冇應援？

到女神

肉體飯可恥

有呀 影過兩次應援咖啡車

娜女神

睇唔慣呢個look

都係咁靚

得道高僧孫娜恩

恩地又瘦又攰

新果套星球大戰個女主角

頂 google左 真係幾似

新個集put your hands up冇恩地

今日好多軍糧呀

幾個都好多靚相睇

珠女郁瘋狂炸相
金南珠世界級！！！

多口問句 究竟標題講既it狗係邊個?
利申：新入呢個post 一路都見到但一直唔敢問

有冇睇肥波套劇架

普美新劇

yes 新劇角色係做it狗

今日ig個Notification係咁炸電話

數據分析員

掛住睇全日都冇做過野

炸多D

呢排要溫mid term一直都冇時間
遲D一定要睇返

搞到我都想做it狗

理想 vs 現實

唔好睇錯人

真係要睇

專一apink

改名先啦

清咁出名
你望下自己個名先講呢句啦

笑什麼 你都係芯

hi飯團

套野9月尾黎香港之前拍 恩地病左成個月

好想去照顧佢

新人

it狗

其實我中意左apink幾年 一直都有睇開連登 不過一直都係做cd-rom

我都係新人
求瓏瓏圖

追星一齊吹下水就啱

睇過

早抖

我瓏世界級

係喎唔記得IG有相 Thanks

每天迷珠

霸清

大家幫下手投Mama

冇野投…

霸王清

投唔到嘅 禁submit冇反應

Same

發夢見到同佢地六個一齊搭車
好真實

已經投左10次喇bor
好正常bor

已盡綿力投六波

真係差得有點遠

voting has ended

咩料

我岩岩投到wo

冇野了 自

我之前夢見同恩地錫錫

女神今日去Adidas鋪頭搞Event 簽名+影相

代言人

真係咩衫著落女神度都咁靚

竟然係簽呢張

我竟然會葡萄個𡃁仔

但個𡃁仔好似好唔願意咁

岩岩重溫返女神既我結
果陣時既佢同而家都好靚
唔知點解覺得佢二個私下有聯絡或者偷偷拍拖

佢個樣勁想走咁 佢想走就換我啦，我都想比女神攬到實影相

不要再說我結的後續

女神今日塊面冇咁包 好靚呀

put your hands up真係短到

簡直身在福中不知福

點解依家越黎越多人呃負皮

見到直接block
負皮都懶得俾

女神真係無敵

個𡃁仔想點 知唔知佢究竟無幾幸福 咁近距離同娜恩影相仲要比佢攬住都擺個咁既樣?

好靚 秒save

細路俾娜恩攬既片 見到笑左出黎

要save緊係save大圖
呢輯相會否太屈機

想佢哋繼續落去

屌個𡃁仔個樣鳩到
難得女神個樣yeah得咁開心

係咪角色調轉左
冷漠女神＋熱情fans

身在福中不知福

long for大神d相

今日娜恩寶好活潑

睇埋片細路個樣真係好好笑 超勁唔情願

ig 有派軍糧，娜娜女神

朴初瓏世界級

件衫感覺好causal

冇眼睇

著咩都咁靚架啦

中肯

見到釜山哥IG貼咗張食飯相，飯腳組合幾得意。各位熊貓有興趣可以估下三位飯腳係咩人 (當然，打茅波click相睇tag都得)...

表示只睇相真係估唔到
不過睇完tag之後覺得除左中間個位之外一d都唔意外，因為個兩個不嬲都friend開，中間個位識都唔出奇，但係夾埋另外兩個感覺有d奇怪

hi

Yup，一左一右見係釜山哥IG add咗好耐，大家都係樂壇中人，一個重(算)係同輩idol，熟都好正路。但中間嗰位係演員，一向都無聽見話係同 idol 熟，連綜藝都好少去，真係諗爆頭都解唔到 (佢早排去過一次RM，去完都只係add咗李善彬)。

係犯規呀

唔係呀嘛咁都犯規ching

毛巾都冇條
仲要係保守瓏

何清

早晨
提一提記住去投票

站長早晨

留名
全港最專一的_ _ _ _ 上線囉

娜恩今日表演排練飯拍

普美

地哥仲忙緊的拍劇無見人.....

佢係到喎

你睇真啲

佢同瓏都戴帽黑衫fake 左

果然係adi打手

原來唔係得我一個新粉唔認得人

嘩 女神

普美超正

普美髮型呢個長度好正

：多謝

娜恩件衫

同感

呢張影到南珠有啲黑

開定新post

健康膚色